請廣傳！學生父母資料表，職業填「公務員」會俾人當警察

fact checked!
學校社工group已經有共識，預咗警察會填自己做公務員！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

保安都當

咁真公墓猿點算

正常呀
AO咪正正經經填政務官
EO CO CA咪填文員
其他都可以填自己職系, 光明正大

唯獨黑警局填公墓猿

填清楚啲邊個部門，清楚啲都好

直接填職系名, 冇問題架

寫埋咩職位囉

除咗狗署，重有咩政府部門唔敢填自己邊度做?

真
其他部門都唔會咁

填自己做警察都驚,咁驚就唔好做啦..
累人累物,其他有良心既公務員比你地班仆街累死

其他部門公務員咪直接填職位/部門
咁淨低果啲咪

其實2014年之後已經係咁 識人做咗差佬都係同人哋講自己係公務員 但係有返咁上下社會經驗都會知道佢係差佬 正常公務員都會寫埋職系名 傾計嗰陣仲好快會講埋啲是非 例如做食環署個辦公室好多老鼠嗰啲

支聯辦保安呢

冇錯
當年係填老豆做文員
冇寫佢係公務員

有
我屋企人係殮房做
都係寫公務員

情況就等如721個日，黃絲係元朗著白衫